屌奶星 疤隻蘇狗勁撚到

雖然有4隻腳，但佢已經進化到唔駛用腳踢波
一下心口二傳，2下漏波已經夠幫到隊友入波

踢波唔駛用腳

佢而家乜鳩都退步曬 控波finishing都係 同黎疤頭兩年差幾個grade 係得個腦仲係到

巳經夠打
其他人幫下唔係大問題

一去疤已經差左 打利果陣係最撚勁

幫下手拉空位 同銀河唯一一樣作用